(mhw)(Spec)各位巴打幫幫手 諗爆頭 都解決唔到

最近玩返PC版Monster Hunter World
我電腦嘅配置符合佢嘅high recommendation
但係入到game 出現嚴重lag機
成個畫面放慢左0.5倍速 延續感極大
各位大大 點搞佢好

我嘅電腦配置：i7 8700k 16gb ram gtx1070

（玩LoL, Dead By Daylight, PUBG 所有要求 調到最高標準 都玩得非常順暢 無出現lag機 延遲等狀況）

附上影片

聽日見

輕輕一推